而家譚兆偉踢場波收幾錢？

有冇千五？好撚好波

邊隊？

麥花臣嗰種老細波

以為港甲添，佢踢甲組應該有3000